## پروژه انبارداری
    
به کمک اين نرم افزار ميتوان ورود وخروج کالا از انبار را مديريت کرد 
   
## ويژگي هاي کليدي نرم افزار
* ثبت اطلاعات انباردار
* ثبت صحيح کالاها در انبار
* ثبت اطلاعات کامل شرکت هاي طرف قرار داد 
* امکان اضافه کردن کالاهای تاریخ گذشته به لیست کالاهای مرجوعی
    
## تحليل وطراحي پروژه
    
 * در ابتدا به بررسی چند عملکرد اصلی در نرم‌افزار در قالب سناریو  پرداخته ایم. [سناریو ها](documentation/SCENARIO.md)
    
## فازهای توسعه پروژه
    
1.طراحی دیاگرام ها

2. طراحی صفحه ورود مدیر و انباردار

3. طراحی جداول

4. اتصال به پایگاه داده

## نیازمندی ها 
    
 *  [نیازمندی های پروژه](documentation/REQUIREMENTS.md)
 

## توسعه دهنده
|نام و نام خانوادگی|   ID     |
|:---------------|:---------------|
|     عطیه عبدالوهاب پور    | @atieabdolvahabpur|
  